有冇人唔想自己再係咁睇ex既wtsapp last seen

近排唔知點解掛住返佢，有時諗起佢就手痕睇佢有冇on
都分咗幾個月，開頭覺得鬆一口氣，因為佢果排好冷淡，我問佢係咪想分手，佢間接咁認咗
終於知道結果，唔洗估估吓

有時想追返佢，不過諗到佢果陣同第二個男仔玩得咁開心，唔理我，嫌我煩
一個早唞都唔想同我講

分手前果個禮拜，我係幾咁唔開心，上上吓堂眼濕濕，同人食飯諗起佢咁對我，忍唔住流眼淚，唉

我知道我應該要move on，同佢一齊咗唔係好耐，但係同佢既回憶，掛念既時候就係腦海中閃過

返pt識有個女仔對我有好感，我對佢都有d好感，有幾次佢默默咁幫我做d野，我事後先知，果刻有d感動，有衝動想同佢一齊
但冷靜返之後，我第一個諗起既人係佢，我仲未放低佢

冇，放低左

巴打加油，lets bygone be bygone

有咩好睇，睇完唔會返轉頭都唔會關你事

我都好掛住ex 努力忘記中 共勉之

同佢講過我仲會睇 之後佢直情收起 last seen
相唔係public仲睇到張相知佢冇del我number

唉

last seen都關埋

唉如果可以抹走記憶

Lm

菁你又黎呀？

一樣 ，巴打

做乜

巴打你點

如果唔想再繼續就狠心d del哂佢電話
反正都唔會再搵返 雖然開頭係好辛苦
係時候要放低一段挽回唔到嘅感情 唔好再追隨回憶嘅幻影喇！

仲以為係自己開post添